召集所有咖啡既面孔

想問下各位識沖下咖啡既手足

你地第一次係點學/學識 聽人講報果的課程99%都係垃圾 但我又有正職係身 無得咩邊學邊做

利伸：想學D有水準既沖咖啡技巧，覺得連鎖果幾間都係垃圾 同商業化左

Thanks

如果有巴絲打可以教下細佬 可以加TG

可以比學費

買書睇

Thanks 巴打 上星期睇完左本 今個星期仲有兩本睇緊

佢技巧好多用點列式 流程好簡易

同埋好多機係以簡介介紹 我估有水準既應該唔會跟書做到掛

巴打想學既話可tg小弟
@cbarista

想學啊 但點解TG搵唔到你

你加我？ @Flower343

早晨

無連巴鐘意咖啡？

Push

我都想學

留名

但無人識

輕輕又一推

@深夜小狗

留言 交流下

tg : Barista_Jill